\begin{titlepage}

 \begin{center}

  \vfill                          % do pionowego wyśrodkowania na stronie
    { \large
        P O L I T E C H N I K A \hspace{0.3 cm}
         P O Z N A Ń S K A\\
        \vspace{0.7 cm}	
        { \large \textbf{WYDZIAŁ INFORMATYKI} }
    } \\
    \vspace{1.cm}
    \begin{figure}[h!]
    	\centering
    	\includegraphics[width=0.5\linewidth]{rys/icon}
    \end{figure}

    \vspace{1.cm}
      { \Large {Łukasz Czaja} \\ 
      \Large {Paulina Grela} } \\ 
      
    \vspace{0.2 cm}
     { Kierunek Automatyka i Robotyka \\ }

  \vspace{1.cm}                   % odstęp pionowy 1 cm
  
     { \LARGE \textbf{ System opomiarowania parametrów mikroklimatycznych w budynku niskoenergetycznym z wykorzystaniem sieci bezprzewodowej LPWAN} \\
          } 

\end{center}

\begin{flushleft}
  \vspace{1.0 cm}
  {
        \hspace{8.0 cm}    Praca dyplomowa inżynierska \\
        \hspace{8.0 cm}    napisana pod kierunkiem \\
        \hspace{8.0 cm}    \textbf{dr inż. Mariusz Nowak} \\
        \hspace{8.0 cm}    w Instytucie Informatyki \\
  }

\end{flushleft}

\begin{center}
   \vspace{1.0 cm}
   {\large Poznań, {2018}}
   \vfill                         % do pionowego wyśrodkowania na stronie
\end{center}

\end{titlepage}

\pagebreak
\begin{center}
\thispagestyle{empty}
\end{center}

\pagebreak


\begin{center}
\vspace{2cm}
\thispagestyle{empty}
\end{center}



\pagebreak

\begin{center}
\large
\vspace{3 cm}
\thispagestyle{empty}
 
\end{center} 

 
 




